有無人留意到權F個鼻翼兩側好似畀野痴住甘

一笑就會好明顯有兩粒野突起

上年已經發現

樓主的確係善於留意啲其他人留意到嘅野

想知有無資料圖片/視頻睇睇牙清..

嗯

我覺得呢個反而問題唔大 佢對奶實唔止f冇人去address先奇怪

唔止謝sir，連er er er sir都……

識得自嘲嘅男仔好正

甘都睇吾到即係清唔係我地wizone一分子, 仲有乜好講...

唔明 關地址咩事?

收鼻翼後違症

「address」的定義
3. think about and begin to deal with (an issue or problem).
Could you do with a helping hand in beginning to address these issues?

搵埋比你喇 明未呀傻9
有時諗英文太好唔小心流露左出黎引起對方誤會算唔算一種罪

地址

係樓主問題姐 你冇錯 係人都知唔係講緊地址

其實應該好多人都一早留意到

咁愚樂台手畜又唔係淨睇佢心口既

我扮野咋傻9真心到你仲要貼埋字典出來 笑死人咩

覺得活動好亂既人入一入黎

仆街比你撚左都唔知

agger

是但啦～總之有能力令我扯旗，就當贏